Fender Strat 定 Tele

大家係用乜結他
自己想買支Tele

strat